點解冇人組隊圍狗宿？

明明狗宿遍佈18區，

但係次次18區活動冇人圍狗宿？

明明啲狗至撚驚就係自己乜裝都冇，日常生活俾人搞，

吳敢麻包袋，咁圍狗宿夠膽啦掛？(前提係要聚到大數目既街坊，吳係白白送頭)

明明次撚次18區遊行，犬隻第一時間派人守狗宿，一睇就知佢地好撚驚呢樣野，

明明圍狗宿個時可以撚狗又可以極速散水吳洗送頭，

明明可以搞死佢地，可以個個過勞死，

點解吳做？

利申圍過一次，但係之後冇人組織聚吳到人

所以，幾時有個狗宿地圖同圍狗宿時間表？

聽日一撚定要夜晚18區開花

推

推3

推4

推5

推6

推7

推8

推9

推10

唔好變左太子個種圍狗屋就得

其實狗居 唔駛硬拼

用 蟲系就可以了

又低調又做到效果

吳駛硬拼，只係得閒落樓下撚狗，狗一岀就走

1

2

3

4

5

最出名嘅狗宿一定係黃大仙

比人話送頭啊麻